女神對壘，朱晨麗定Ali

朱晨麗

Ali

朱旋

Morning朱

一撚定係Ali

四字真言
波大者勝

大陸麗

Buy你

ALI
好肯定

Ali緊追morning朱

呢張不得了,玲瓏浮凸

終於平左

朱麗麗老婆
Ali情婦

負皮先破百

Ali咁平 咁做情婦

ali千雪morning朱
求下聯

天天晨勃無得輸

呢句真

ali都好靚 但morning果種熟女味不得了

ali 係好正。不過已經熟晒。sunlight 成熟得嚟仲有小小少女味。
最重要係有奶便是娘

Ali廋到屌地板咁

sunlight

負皮正大比數拉開

晨麗咁純唔會同你玩痴線野
Ali肯定咩都開發曬啦

鮑姐！！！

大陸妹真係不了

純？

你老母仲純呀

鮑姐好忙，邊位搵佢

淨負評破百

咁都要問

點解咁大差距

尋晚都仲領先緊

屌樓豬係度呃負皮

Ali

點解朱晨麗連朱千雪都頂到但係輸俾Ali

係，我本身已經覺得ali極正，但朱晨麗簡直是完美，樣靚之餘副偈仲無得頂，要乜有乜，成個tvb最正係佢，廣東話已經進步咗好多

此終ali係本地，大家樣同身材唔差太遠，咁sunlight 點都輸蝕啲，而千雪同sunlight兩個type，細佬控制大腦之下就sunlight

唔明ali有咩吸引 眼細 鼻窿大 又冇波
係普通人角度係靚 但望到唔會有心跳加速既感覺

夠鐘睇朱朱喇

射左